[john linux] 用 mpsyt 播youtube 歌

Link：
記得裝埋 mpv

用法：

1. /[search term] 搜尋歌曲
2. //[search term] 搜尋歌單
3. url [video link1] [video link2]... 播x條片
4. pl [playlist link] 播歌單

點解要咁做
部機太舊開網頁都lag?